香港四大天王其實只係二線明星

如果把电影+音乐+商业综合起来的话，刘德华>张学友>郭富城>黎明。

如果总览香港1980年至今的娱乐圈的话，四大天王只能算二线明星，电影上有周润发周星驰成龙压制，音乐上有谭咏麟张国荣压制（事实上香港音乐衰落的比电影要早，在90年左右就不行了，所以拼命造星自救，然后造出了四大天王。）

四大之一既學友已經超越左校長 一定係一線頭

支那飛機文譚伯屎蟲都拎嚟吹奏